{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046679",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1544&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용문 HOTEL ALL"
    },
    "text": "GRAND OPENでリモデリングが完了しました。 最新施設とコストパフォーマンスが最高の宿です。 すべての客室には、65 インチの高画質大型テレビとバグゲームを楽しめる高仕様PC、スタイラーが揃っています。 様々なスタイルの客室が提供されます。 カフェより素敵な客室テーブルでコーヒー豆を飲みながら映画を楽しめるリラックス空間も用意されています。 また、フロント前ロビーではスナックバーを運営しております。 駐車場は一部屋あたり1台のみ駐車可能で、徒歩専用客室を選択した場合は駐車できなかったり、駐車料金が発生することがあります。 計8台の駐車施設を保有しています。 最寄りの地下鉄駅は龍門駅と炭坊駅です。 周辺には大田ロッテ百貨店が位置し、静かで居心地の良い休息と睡眠が楽しめる路地住宅街に位置しています。 龍門駅と大田ロッテ百貨店は徒歩3分の距離で、大田屯山洞と市庁駅は車でそれぞれ3分と5分の距離です。 全客室にはWi-FiとIPTVが設置されており、アメニティと携帯電話の充電器も提供されています。 高仕様のPCとスタイラーも備え付けております。 徒歩専用客室(Lタイプ)にはネットフリックスと65インチUHD TVが提供され、車で駐車する場合、追加料金が発生します。 フロントは24時間営業で、ロビーではスナックバーを運営しています。 軽食、コーヒー豆、カプセルコーヒー、トースト、コーンフレーク、カップラーメンなどを提供します。 チェックアウトが遅れる場合、追加料金が発生し、客室タイプ別の最大人数(有料)はアプリの販売価格に含まれておらず、当日現地にて追加でお支払いいただく必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の施設や設備について教えてください。",
            "answer": "最新施設とコストパフォーマンスが最高で、すべての客室には65インチの高画質大型テレビとバグゲームを楽しめる高仕様PC、スタイラーが揃っています。様々なスタイルの客室が提供され、カフェより素敵な客室テーブルでコーヒー豆を飲みながら映画を楽しめるリラックス空間も用意されています。また、フロント前ロビーではスナックバーを運営しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用について教えてください。",
            "answer": "駐車場は一部屋あたり1台のみ駐車可能で、徒歩専用客室を選択した場合は駐車できなかったり、駐車料金が発生することがあります。計8台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は龍門駅と炭坊駅です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には大田ロッテ百貨店が位置し、静かで居心地の良い休息と睡眠が楽しめる路地住宅街に位置しています。"
        },
        {
            "question": "大田ロッテ百貨店と龍門駅は徒歩でどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "龍門駅と大田ロッテ百貨店は徒歩3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "全客室にはWi-FiとIPTVが設置されており、アメニティと携帯電話の充電器も提供されています。高仕様のPCとスタイラーも備え付けています。"
        },
        {
            "question": "徒歩専用客室(Lタイプ)にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "徒歩専用客室(Lタイプ)にはネットフリックスと65インチUHD TVが提供されます。車で駐車する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "フロントの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントは24時間営業です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトが遅れた場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "チェックアウトが遅れる場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室の最大収容人数はどのくらいですか？",
            "answer": "客室タイプ別の最大人数(有料)はアプリの販売価格に含まれておらず、当日現地にて追加でお支払いいただく必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 515,
        "QA": 572
    }
}